---
number: 280
identifier: 280.-tips-expedicion-dni
title: Tips de expedicion de DNI y pasaportes
subject:
- Consejos
- DNI
- Pasaportes
- Expedición
- Viajes
- Documentación
- Papá Friki
downloads: 1369
filename: 280.TipsExpedicionDNI.mp3
datetime: 2023-03-16T06:07:14Z
version: 1
size: 8733240
length: 579
excerpt: Buenas muchachada hoy os comento una serie de tips para cuando vais a renovar o expedir por primera vez el DNI o papasportes.
slug: tips-de-expedicion-de-dni-y-pasaportes
---
Buenas muchachada hoy os comento una serie de consejos para cuando vais a renovar o expedir por primera vez el DNI o el pasaporte.

Charlando con... un chef de cocina

[https://anchor.fm/alberto5757/episodes/CC-Chef-de-cocina-e1vsh9c](https://anchor.fm/alberto5757/episodes/CC-Chef-de-cocina-e1vsh9c)

Podcast asociado a la red de Sospechos habituales, podéis seguirnos a través del feed

[http://feeds.feedburner.com/Wintablet](http://feeds.feedburner.com/Wintablet)